各位絲打點睇賭錢既男人

投資既男人

型

詳盡少少 邊一下型

做緊fyp

最撚憎

投資同賭錢又有slightly difference 喎

講得好

磚頭 ok
股票 不了

投資冇乜野 唔係下下訓身就得
個賭嘅唔該俾翻啲自制力
最憎啲冇本事嘅on9借錢去賭

利申 我老豆因為賭錢爭人幾百粒
賣咗層樓還咗
之後又賭 而家申請緊破產
我老母都已經同佢離婚

我想食雪糕

咪撚煩喇屌你老母 好撚低質呀

拎錢就冇啦 諗住叫佢自生自滅算
份人太自私令我好失望

賭仔係無得救，早走早著

你地咁憎 咁點解你地著到咁痕 去happy valley

賭一兩次少少地 可以接受
但大賭/上癮/就正垃圾

垃圾賭徒打快1834633尋求戒賭輔導服務
唔好傷人傷己

爛賭鬼

上面個啲全部都已經assume左賭係一定輸
假設有人好比心機去學去研究點賭
而佢長遠黎講的確有收穫
大家又點睇？

(好多種賭的確係有得學 簡單如麻雀你識打同唔識打都可以爭好遠 唔係買大細純運氣 不過講明係假設 唔使話我幻想有賭神)

十個都唔知有冇一個
利申 馬會，股市，商品，匯市玩齊，不過都係輸自己錢，唔會影響人

有莊果d賭錢，長遠一定係賭仔輸

圍內4個fd打牌/鋤2果d冇可比性

理性地賭 = 投資

咁依啲係咪賭先 樓主又無講明一定要係同莊賭
去雀館或者同人鋤dee都係好經典既賭錢型象
當然我唔係用淨係不斷贏圍內fd依啲黎做例子
而係真係參與同陌生人既賭局 甚至報大賽 (poker)個種

所以講到明假設
我都唔敢講一定有或者一定無依種人
純粹想知如果真係有依種 大家會點諗